中大人，切勿分化！意見相左係正常嘅！

冇必要分成不同派別架！
出得黎大家都係手足！

推，唔好互相對抗啊！

Push 大家唔好中共產黨計
一分化成功入面既鬼同老解裏應外合會殺學生
我地玩政治玩唔過港共
唯有相信前線

中大手足
可以傾，可以鬧
但真係唔好意氣用事啊！